Fate/ Stay Night(Heaven's Feel- Lost Butterfly)

故事
將改編遊戲《Fate/stay night》中的「Heaven's Feel」間桐櫻路線。「Heaven's Feel」有著和前兩條線截然不同的黑暗基調，以衛宮士郎在弓道部與學妹間桐櫻作為感情主線，講述間桐櫻和衛宮士郎之間的故事，並將整個聖杯戰爭的真實全貌給展露出來。

欣賞門檻
最少睇過Unlimited Blade Works同 Heaven’s Feel 第一集。若曾玩過Fate Stay Night則體驗感覺更佳。

上映時間

配音
衛宮士郎：杉山紀彰
Saber：川澄綾子
間桐櫻：下屋則子
Rider：淺川悠
遠坂凜：植田佳奈
Archer：諏訪部順一
伊莉雅絲菲爾·馮·愛因茲貝倫：門脇舞以
Berserker：西前忠久
間桐慎二：神谷浩史
間桐臓硯：津嘉山正種
真Assassin：稲田徹
言峰綺禮：中田譲治
吉爾伽美什：關智一
藤村大河：伊藤美紀
衛宮切嗣：小山力也

若已入場欣賞過，歡迎到下方討論。

香港人一邊睇一邊有好多反應

望住佢兩個扑嘢，真係睇到扯

睇完覺得慎二要其他兩條線都死埋先岩

唔够第一集好看

居然
Why ge

前期節奏偏慢，中後期節奏好趕。b叔紅a果下係呆左，就甘無左？d打鬥完全係遠景＋光污染
核心矛盾輕輕帶過，看唔出主角（both男女主ge掙扎）
可能要求太高，不過對比fz同fsn ubw或者第一集都真係差d

有沒有人覺得間桐櫻把聲係慢過ubw版，我寨聽距講野都就來訓着
你話有d sex scene講野係怕醜講細聲d慢d我ok,全部電影甘真係無咩耐性

我諗呢套著重文戲
所以打交位會點到即止/同預期有出入
BTW,感受到士郎作出決擇既壓力

睇完唔知點評價好
我冇玩過game
純粹只係得動畫既認知
我覺得好撚黑暗
好心塞Sakura
唉
睇完午夜場成晚訓唔到

睇咗，今集個尾冇上集咁灰。
櫻 壞掉了
發夢食糖果度 好似虛淵玄

大河………少女果陣咁就俾切嗣呃咗……

今集過後仲淨返邊幾位 SERVENT？

打鬥場面真係 兩集都崩崩地………
除咗上集狗哥對咒腕果段以外·…
算，我有少少放棄咗
上集到今集都係 加速>近鏡面容扭曲>出招，可能只係我唔鍾意。
B叔個十二度試煉 係咪已經用哂?

我見次回予告都有佢份應該未完掛

好糞 0感動 UFO垃圾

應該好似saber咁黑化

打鬥係過左火，太誇張。。。
上隻狗哥打咒腕都太誇張，太多爆炸effect
今次爆得仲勁，係睇得幾辛苦，有少少視覺轟炸

Ubw正常好多，睇落順眼好多

係咪被黑影吸收的英靈都會被黑化？

要睇控唔控制到
金閃閃就係控制唔到所以馬上消化

今集櫻係雨中自爆唔係處同士郎落唔到手兩段
都睇到我眼濕濕
依家仲諗緊點同老母解成套野(老母唔係月球人.....)